Today, we celebrate our independence day.

We will not go quietly into the night!

We will not vanish without a fight!

We're going to live on!

We're going to survive!

Today, we celebrate our Independence Day!

提防糾察篤灰散水

14年，我地輸左第一次
初一，我地輸左第二次
尋晚，我地又輸左一次

但係，唔緊要
辛亥革命都要起義十次先成功
11號晚，希望再見你一次
亦希望唔係最後一次見到香港人呢三個字